<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Turismo Acandí</string>
    <string name="titulo">Turismo Acandí</string>
    <string name="username">Usuario</string>
    <string name="password">Contraseña</string>
    <string name="initses">Ingresar</string>
    <string name="register">Registrar</string>
    <string name="rpassword">Repetir contraseña</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="email">Correo</string>
    <string name="title_activity_profile">Mi perfil</string>
    <string name="menuprofile">Mi Perfil</string>
    <string name="Signout">Salir</string>
    <string name="twpass">Contraseña incorrecta</string>
    <string name="twuser">El usuario no existe</string>
    <string name="treg">Registrado satisfactoriamente</string>
    <string name="tpassm">Las contraseñas no coinciden</string>
    <string name="tempty">Por favor, llene los espacios en blanco</string>
    <string name="acinfo">Acandí es un municipio de Colombia ubicado en el extremo norte de Chocó, en el noroeste de Colobia, a las orillas del Mar Caribe. Limita con Panamá y posee muchos lugares hermosos como Capurganá.</string>
    <string name="acinfo2">Acandí es rico en biodiversidad de fauna y flora, esto se debe a que se encuentra ubicado dentro del Bosque del Darién quien posee variedades de especies exóticas. La economía se basa en el turismo, agricultura, ganadería y pesca artesanal.</string>
    <string name="acinfo3">¿Qué esperas para visitar Acandí? Ven y disfruta las playas más hermosas y las comidas más deliciosas, también puedes disfrutar de la hermosa biodiversidad, quedarás con ganas de volver, no te arrepentirás.</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_hotel">Hoteles</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="section_format">Hello World from section: %1$d</string>
    <string name="title_activity_restaurant">Restaurantes</string>
    <string name="title_activity_turistic">Sitios turísticos</string>
    <string name="sHotel">Hoteles</string>
    <string name="sHotel2">Más Hoteles</string>
    <string name="sRest">Restaurantes</string>
    <string name="sTuris">Sitios turísticos</string>
    <string name="hotel2">Hotel 2</string>
    <string name="hotel3">Hotel 3</string>
    <string name="hotel1">Hotel 1</string>
    <string name="rest1">Restaurante 1</string>
    <string name="rest2">Restaurante 2</string>
    <string name="rest3">Restaurante 3</string>
    <string name="tour1">Sitio tur. 1</string>
    <string name="tour2">Sitio tur. 2</string>
    <string name="tour3">Sitio tur. 3</string>
    <string name="thotel1">Cabaña Tucán is un excelente lugar para disfrutar la naturaleza, se encuentra ubicado cerca del bosque del Darién y también a la Bahía aguacate, ven y disfruta un hermoso lugar para descansar y sentir la naturaleza.</string>
    <string name="thotel2">Posada del Gecko es el hotel ideal para descansar y disfrutar el sol, tiene un estilo clásico con un balcón donde podrás observar el mar y sentir el viento. Se encuentra ubicado en Capurganá cerca del mar.</string>
    <string name="thotel3">Tacarcuna Lodge es un hermoso lugar con un excelente servicio al cliente, posee un hermoso jardín donde te podrás sentar y disfrutar de la naturaleza.</string>
    <string name="tihotel1">Cabaña Tucán</string>
    <string name="tihotel2">Posada del Gecko</string>
    <string name="tihotel3">Tacarcuna Lodge</string>
    <string name="trest1">Si deseas disfrutar la comida típica de Chocó, ven ya a Capurgarepa, aquí podrás comer platos típicos como bocachico, yuca, ensalada de aguacate y muchos más platos que te encantarán.</string>
    <string name="trest2">Gecko Café es un excelente lugar si deseas tener una cita formal, también podrás disfrutar deliciosa comida hecha por los mejores cocineros en Capurganá.</string>
    <string name="trest3">Josefina restaurante es el lugar ideal para sentirte como en familia, la gente es muy amable. Si deseas probar deliciosos platos y sentirte en familia, ven y disfruta aquí.</string>
    <string name="tirest1">Capurgarepa</string>
    <string name="tirest2">Gecko Café</string>
    <string name="tirest3">Josefina restaurante</string>
    <string name="ttour1">Bahía Aguacate es la bahía más hermosa que podrás observar en el Mar Caribe. Se encuentra cerca del bosque del Darién y posee una alta vegetación.</string>
    <string name="ttour2">Cascada Batatilla es un excelente lugar para venir con tu familia, el agua es muy fresca y se encuentra cerca de Acandí.</string>
    <string name="ttour3">El bosque del Darién es un sitio ideal para conocer nuevas especies de animales y plantas. Es un bosque muy húmedo donde podrás observar muchas especies de anfibios.</string>
    <string name="titour1">Bahía Aguacate</string>
    <string name="titour2">Cascada Batatilla</string>
    <string name="titour3">Bosque del Darién</string>
    <string name="empty" />
    <string name="title_activity_hotel_d">HotelDActivity</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Abrir navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Cerrar navigation drawer</string>
    <string name="options">Opciones</string>
    <string name="title_activity_main_d">MainDActivity</string>
    <string name="title_activity_restaurant_d">RestaurantDActivity</string>
    <string name="lhotel1">La Bohemia</string>
    <string name="lhotel2">Las mañanitas</string>
    <string name="lhotel3">Kachikine</string>
    <string name="lhotel4">Acuali Ecohostal</string>
    <string name="lprice1">Precio: $80.000</string>
    <string name="lprice2">Precio: $306.000</string>
    <string name="lprice3">Precio: $60.000</string>
    <string name="lprice4">Precio: $150.000</string>
    <string name="lscore1">Bueno 7.7</string>
    <string name="lscore2">Muy Bueno 8.1</string>
    <string name="lscore3">Fantástico 9.0</string>
    <string name="lscore4">Fabuloso 8.7</string>
    <string name="linfo1">La Bohemia ofrece alojamiento en Capurganá. Además, hay aparcamiento privado gratuito. Algunas habitaciones tienen vistas a la montaña o al jardín. El establecimiento cuenta con recepción 24 horas. En los alrededores se pueden practicar varias actividades, como pesca, snorkel y senderismo. ¡Hablamos tu idioma!</string>
    <string name="linfo2">El Hotel Las Mañanitas Capurgana alberga una escuela de buceo, una tienda de recuerdos y una pista de vóley playa. El amable personal del establecimiento puede organizar excursiones en la zona de los alrededores, por un suplemento. El restaurante del hotel prepara platos de cocina internacional y el bar sirve aperitivos. Solo es posible acceder al Hotel Las Mañanitas Capurgana en avión o barco. ¡Hablamos tu idioma!</string>
    <string name="linfo3">El Kachikine se encuentra en Capurganá, alberga un solárium y goza de vistas al mar. En la zona pueden practicarse diversas actividades, como snorkel y senderismo. Este alojamiento también tiene muy buena puntuación por la mejor relación calidad-precio en Capurganá. Los clientes sacan más partido a su dinero en comparación con otros alojamientos de la misma ciudad.</string>
    <string name="linfo4">El Acuali Ecohostal cuenta con restaurante y spa de día y se encuentra en Capurganá, en la preciosa costa caribeña. Este albergue retirado organiza actividades al aire libre.Las habitaciones presentan una decoración rústica en madera y ofrecen vistas espectaculares a la selva tropical. También incluyen baño privado con ducha y aseo. La habitación compartida tiene baño compartido.</string>
</resources>